poly真係好多sales xx(

城大完勝

間間u都成堆保險狗財務策劃師 同埋amway狗㗎啦

Poly成條天橋都係美容狗啵
學校仲要有信用卡推銷 一浪接一浪